馬會送嗰啲coupon其實係咪俾人內部袋咗？

好似成日做完任都冇通知我去拎咁

icac唔敢做嘢？

上年俾人嫌做得多添啦 cut budget添

我又係咁
投注完之後乜聲氣都無

有冇其他受害者？